40/105

去唔去醫院好

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

你當呢到係facebook呀？

生暗瘡好唔好受

你睇唔睇關我撚事

樓主老母好好屌

我都試過，真係返唔到轉頭

真係唔知佢諗乜撚嘢

最重要佢嗰閪係臭